直到今天，作为对蛙人传统的一种提醒，每位海豹突击队新成员都会得到一把仪式版的固定刀片海军刀，就像蛙人所携带的一样。 桀骜不驯、挥舞着刀子的游泳者如何成为第一批海豹突击队成员|大卫·菲利普斯| 2021年12月5日|大众科学 
 青蛙人想多看看这个世界，就陪着她一起去帮助寻找。 迷失的奥兹国公主|L。 弗兰克鲍姆 
 在凯和蛙人吃早餐的时候，女人在想这件事。 迷失的奥兹国公主|L。 弗兰克鲍姆 
 这只鸽子和乌古一样强壮，体型也比蛙人大得多。 迷失的奥兹国公主|L。 弗兰克鲍姆 
 你可以肯定，姑娘们没有带火柴，蛙人、凯可和其他动物也没有带火柴。 迷失的奥兹国公主|L。 弗兰克鲍姆 
 但是蛙人抓住杰克的胳膊，然后他沿着小路走得更轻松了。 奥兹国的葛琳达|L。 弗兰克鲍姆